老豆比左個新戰略大家

老豆和理非
對玩火、圍毆敬而遠之
但係佢問後生仔做乜唔玩波子同油
一放催淚彈速龍衝出黎就向前倒波子
或者確定唔會衝嘅時候由油畫分界線
等班狗衝又唔係唔衝又唔係
岩哂和理非又玩殘班狗
保護義士！

PS：老豆做地盤，話千祈唔好用釘，因為佢地啲厚鞋底對釘係一啲感覺都冇，用黎放下車胎就算

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

*用油畫分界線

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

雖然啲狗有冇波子都會仆街，但啲波子都有機會碌番去前線，反而害埋自己友

同埋記者

唔建議, 不過家父都有咁講

BB彈好似好D, 一來平, 範圍大

推

用油怕有前線會點火

火係防線

唔玩火都算，做乜撚野又吹個風話唔圍毆

小妹係支持圍毆架！咁50幾歲嘅和理非會咁覺得都正常啫